{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 로즈힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 予約人数に変動がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しもできません。 同伴ペットが許可されたペンションを除き、ペットと一緒に入室することはできません。この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、炊事道具を個人的に用意して持ってくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙エリアをご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューグリルは無料でご利用いただけますが、炭と焼き網は別途ご用意する必要があります。 カラオケは1階のユーザーにのみ無料で提供されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "同伴ペットが許可されたペンションを除き、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づいて未成年者の予約と利用が決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設を毀損または紛失しないよう注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で直火での料理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぐことは禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表に誤りがあった場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは無料で利用できますが、炭と焼き網は別途ご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケは無料ですか？",
            "answer": "カラオケは1階のユーザーにのみ無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 583
    }
}